"Jour printer door handel; doe een beetje aan patentgeneesmiddelen; theateracteur - tragedie, weet je; wend je tot mesmerisme en frenologie wanneer er een kans is; voor de verandering een school met zingende geografie leren; slinger soms een lezing - oh, ik doe veel dingen - bijna alles komt handig, dus het is geen werk.
